準備3點㩒iphone8 既入黎

準備好3部機3:01準時預訂i8
都要買256gb架喇

究竟i8+ 定 i8 好

i8+
i8

炒狗

溫馨提示：冇得退貨
AOS唔係第一水IR先係，到時應該冇肉食

i你老母8

iPhone8邊炒得起

諗住訂部8仔256自用

IR/AOS邊個出貨先

ir

IR條link仲未work嘅

唔急用既用家, 可以等平收今日 aos 炒家既貨

聞到啲味

iPhone 8 9月15日3pm 自動購物車預訂Link (Apple Online Store Direct Link)

9月15日下午3:01起 接受預訂, 9月22日起發售

邊個瀨屎

幾時有ir

如果唔買care係咪本身都有一年保養？

歡迎新手老手交流，嚴禁假膠

準備入手
一部最少有三千水位
收到風 初期唔會出得多貨

我買64自用應該買到?

部Ip6爆左mon

蟹

64真係唔太夠用 成日UPDATE VERSION

256又多得濟, 128就FIT哂 , APPLE正仆街唔出128

得64 256

咁換7囉

就係打算換7 PLUS

真心覺得AOS會蟹，IR頭幾水可能仲有賺
始終ip8同7分別不大
iPhone X先有得炒，不過係人都知

諗住買部64 8+ 自用

256 8+自用

我都自用
準備買8+ 256

無左退貨服務，全部先達收機佬夾埋原價-50收你都好撚大獲

我都係 希望㩒到

64 8+自用

Line

好撚少人問i8
留名義海價收機

無退貨姐，我可以cut 單

個網而家入唔到係一定要3點01先入到？

你玩過紅蟹未？ 仲想cut單

All in 層樓準備換第層

會唔會買care

我諗緊 好似可以兩年直接換新機？

唔係想炒想早D用既話, IR快D既話咁IR幾時開始

22??

應該21或22號朝早

22號既話AOS 仲要有早冇遲,
AOS 應該早D到手?

燶撚晒

睇你等陣快定慢aos到

留名準備義海價收 128細銀

餓狗行銷方式 一定唔夠貨

自用都唔知搶唔搶得到

你地自用會禁8定8plus

樓主呃正評

年年都有班傻閪吹淡話蟹，年年都炒到笑

最主要玩ar game

tim cook做莊/iphone6打後都冇玩唧牙膏啦

買硬！！！！

有x 8仲點會有人炒 個個都等炒x

買8 自用 touch id 有一定叫座力

iphone xi 先諗諗faceid

我都想快d有新機用

炒既一定唔會買aos

個apps而家係咪入唔到

淡友全面主場！

係

想最快攞到機應該陣間㩒定第22號？

搶黎把撚咩

上面班人仲話咩第一個禮拜肯定有水位
睇款似想引班人炒燶，
之前幾年都有炒開，
但今年個fd 講明大貨夠哂訂一個月order，
都係嗰句，
今年真係要睇路，
原價都未必放得返出去

到三點 又唔係一大班無話抄得起嘅人襟襟襟

上次部7成個鐘重有得撳

係 賺唔到第一水咁解
不過自用無所謂啦

今日如果襟到大約幾時會出貨呀

同問
好想快d到手

留名低過市價收機自用

今日訂起碼1個月後
要最快拎機等幾日後預幾購買，第日拎機啦
第一年買iphone 咩

而家自用撚多喎

等到時9.22門市發售再買ip8得唔得
本來想星期日去買i7 256gb 諗諗下加多4舊買i8 64gb

想問aos同ir係咪都要預先入定信用卡同apple ac資料?
利申an撚第一次想轉會

個個都話fd

今年完全冇氣紛

想轉會，係咪出等幾日後先買最快到手

先達狗知道你冇後路會幾錢同你收 ， 機價+$5？

吹淡未自己可以炒多幾部

我要ir先撳

有幾多個人係蘋果入面做呀？

義海價 原價-500收

iPhone 6 仲好地地，
唔似得之前啲人iPhone 4 要轉機，
今年唔會有咁大需求，
就算想換都唔會急著要炒機，
都係嗰句，
睇路啦

點解我入ir個網係invalid 嘅

未試過搶，想問我想盡快要機應該要點做？我自用的

屌拿星，store員工係食物鏈底層，收到d咩風呀
OLED，產能，supply chain嗰面d風係講足幾個月，iPhone X既部件根本係嚴重產能不足

訂機時點知係去門市拎or送到home

留名 買iphone8 細黑自用

眼紅者勿入啦
點會炒唔起
淨係差價都成千蚊水位

已預備10張信用卡掃貨

我撳黎自用咋，你班炒家咪撚同我搶

8
X送都唔用

第一水可能都有幾舊水食既

留名睇紅蟹

個個都㩒iphone，唔通個個都想用iphone咩

準備3點㩒黎自用

傻仔，
有manager 㗎入面，
咁惡做咩姐？
驚冇人接你貨啊？

送8+俾條女會唔會分手？

今日有冇ir?

撳黎把西咩,
又唔會自用, 又炒唔起

主要係俾X夾死左

諗住入嚟傾iPhone
點知入到嚟先知傾CPU
話說I8幾時出 效能點

如果想盡快拎機 但今日無ir 應該點做

㩒一部8 64GB自用 , 鋪頭有沒實機睇?

成班門口sell屎以為自己insider
同班銀行teller以為自己收到風點點點一鳩樣

我fd係深水埗蘋果檔做，佢話今次無大貨，啲貨又靚，好搶手喎

笑死 樓主講緊cpu
你哋就講iPhone8

AOS肯定蟹硬
自用另計

訂完steve jobs 會打比你

好想快d有新機用

iphone 8 新機黎架咩

笑你呀媽瀨屎咩
唔講iphone8講乜

aos 頁面會自動轉跳的嗎？

6 果年大陸都唔係首發. 遲幾個月先有. 所以有排玩.
6s 正式玩完 , 大陸同步. 雖然都有得玩頭2星期.

幾點先入得返account page?

要f5？

有冇人有金色實物圖睇下

等22號算啦 洗鬼咁急咩

發售當日實有

炒 256

你班仆街咪撚阻住我訂7Plus 啦

想快到手係咪訂完之後show出嚟幾耐有得攞
如果22後就cut單 等iResever

帶完個套 同7有咩分別

你係用佢啲功能 定係攞嚟炫耀

愈黎愈多人

cut單

要佢d功能唔係應該買X?

戴透明套

勁能咪一9樣,
多個無線充最明顯咋嘛

sor 你個功能要等下年

好似幾麻麻

銀色好似靚D
曲線求圖

apple store係咪down左？登入果到話we will be back？

same

本身見佢官網好靚 點知

洗撚 所有Qi 板都充到架 IKEA 都有得賣

樣衰咁多既

充電速度如何?

樣衰咪又係買

所以唔明咩心態,
送禮都ok 既,
不過送部8比條女, 實分手

64 / 256?

Same here

64又唔夠用 256又太多

自用嘅話今日搶定22號ir快啲？

出街食住譚仔等

同問

帶套 無線充唔到電？

已經食飽左無得食住等

定係今日出埋IR？？？

樓上有人話22號先出ir 今日得aos 我唔熟 以前9月尾定10月先ir過一次6s lol

IR幾時出

究竟係影得衰定真係7

襟左一日都係please check back soon 自用仲諗緊金定灰好

銀色靚仔好多

會唔會好似上年咁aos ir 同日

想問22號係門市有現貨但係預購可以攞貨？

大陸都一齊開售 可以講根本冇托市動力 炒唔起
賺買餸錢就應該冇問題

開賣了

好多新手問題

點解唔睇實物youtube 金色？

假膠

琴晚都仲入到 今日一開就咁

賣曬補緊貨緊係啦 第一年玩？

大金64

全部新手問題

屌 金色實物咁樣衰？

買金定銀好

係，我仲糾結緊 好似銀同黑都靚過金

成日話人仔同港幣有差額，有得炒
但最貴個部都係差千幾
運上去要風險，中間又要比人賺，大陸人識得自己落香港買，已經難炒啦

收到風細機無人訂 好好炒

其實64玩唔玩到兩年

美金最抵

iP8 64 黑 入手準備

想問下，今次訂機駛唔駛入信用信料？

定係就咁入個人資料就得？

太耐無玩唔記得左

香港中國一家親

好緊張

on撚9 唔係年年買黎炒嘅自然唔識咁多架啦 新乜野手問題 呢個又唔係炒賣post

戇鳩
訂野唔落訂金, 你以為自己係誠哥呀?

咩色好

不能同意更多

大家唔想新手蝕錢先落力屌姐

睇上邊片決定要黑 銀個背好似唔靚

一陣禁Apple store 2星期內出貨都算
怕ir 都唔夠人搶

我覺得唔得，我依家用128都係淨20gB左右，都係得1000張相，同埋用moov dl歌多。

比埋住址證明 銀行月結單

前幾部見過成個月先出到

揀唔到

咁如果成個月就唔落單啦

百老匯嗰d幾時有貨

我諗緊要8定8+好 大又好似太大 細又好似開始唔夠睇

我買左64gb好後悔

用apple store訂幾時可攞機

義海價收64 銀 8

用慣白機 黑機啲指模好礙眼

咁姐話唔駛 thanks

點用到咁多位?

啱啱跌爆6仔個mon 係咪天注定要換

黑色會唔會靚過iPhone 7個jb 色

你哋點用到咁多

DONE 2x8plus GOLD

我256gb 都得返40gb

有用icloud

入到啦

入唔到偶apple store

有用開iclould既夠用
利申:用緊6s 64gb

AOS 使唔使收短信攞驗証碼？

x2

可能我多app卦 其實仲有20gB但我都仲係成日忍唔住delete相，如果唔係都唔會得1000張相咁少

嗚呀 金定銀好

sms上晒太空, 今次閪冧

咩色好??

上面張相暗咁多
咩都唔好睇啦

揀唔到
金色算

玫瑰金

買6s

6S 用兩年 仲有20gb剩
大概有10gb歌 15gb相 15gb其他
點用到成百gb

有無快捷LINK?

屌,急屎

仲未入到個網

唉屌點解８唔出rose gold
實買

緊張啦

啱啱痾完個靚屎

留名等睇任訂

早開

岩岩入到再CLICK又冇左反應

搞掂

個網都係入唔到，又話冇人會炒

唔清camera roll多多都唔夠玩
兩年後換機咪一樣會將舊相過落新機

留名義海

手足 自用好啦

冇ir

第一水點都有幾百既

仆街有毒

又想偷跑

X2

圍他逗奶

10點做爛頭卒 好波

唔想AOS，會唔會開IR架

買左每款一千部

iPhone 8 /8+ 「炒價」參考 :
i8 4.7 港版原封

64黑Black $5830
64白Silver $5830
64金Gold $5730
256黑Black $6950
256白Silver $6950
256金Gold $6920
i8Plus 5.5 港版原封

64黑Black $6580
64白Silver $6580
64金Gold $6550
256黑Black $7720
256白Silver $7720
256金Gold $7700

大貨任買

我真係用得太少位

買咗

6s？

用緊ip4, 買8 定 X 好

入唔到wor apple store

目前無法進行預約

請於 9 月 15 日下午 3:01起再次嘗試查詢產品供應。

又遲到

Sold out

都仲係更新緊

23號先有ir

想買se都入唔到

F5f5f5

大細機都賣晒

2部已袋
等收錢

We’re not taking reservations to buy iPhone right now.
You can shop online now and select another purchase option. Reservations will reopen at 8:00 a.m. on September 23.

任訂

已買

大把貨？

任撳都係9月22號送,

黑色64 8仔入手

22-24送貨

傻仔

我一年未夠已經過百gb

入到Apple store 好容易買到

8 金 64 x2
22-25 送貨

ir 唔洗sms book左幾十個

入左10部，今次fatfat

I8+ 256 太空灰 9.22送貨

仲等送貨？22號去士多攞！

有ir唔用?

apple store都入唔到...

原價-500收機 有意pm

任訂。。

咁易買唔敢買兩部
一部自用

輕輕鬆鬆ir

好易買喎

邊有玩aos

Ireserve 任揀唔嬲

IR冇寫幾時可以拎既

而家仲有，任訂

ir 都任撳

任訂 冇得炒了

8有撚人要咩

有冇師兄入唔到apple store

平1000收iphone 8plus 256

求其撳都買到

ir左4部

任買嗰喎

多手走去APP望下
任篤既

伏味濃

d貨多撚到 訂左20 部 收左手

AOS同IR唔識分？

仆街 蟹咗

用家實買到

大把貨

多到爭到做乜

ir 到

任買

8定8+好?

任訂，祝大家好運

aos 買左2部同女友自用
22-26送貨

好在夠快 訂左4部8plus 256gb

IR都四部

22號朝早8點半-9點
64黑PLUS 2部睇黎都係唔洗去

仲係任訂

4988幫你地要哂去

502 Bad Gateway

已入大灰256
23/9-30/9

任訂
唔洗去

IR無哂啦

6500 收iphone 8 plus 256

IR 8Plus 64GB

任訂

訂左部8+ 64自用

係啊係啊 每部平2000放比你

8+ Gold 256GB好多貨咁，過左幾分鐘先冇晒

fat fat la 今晚約女睇樓

me too

已入8 銀256GB

22/9-25/9

黑色64 8+
22號拎

仲有

Ir左1部 金色plus 256 但咁易ir

07分先無
好彩無去馬

仲有wor 屌

Ir左兩部大灰256g

點解入極都５０２ bad gateway

頂
我Aos 左添

成班傻9

ir都ok,aos等蟹

8p64任訂

Same

on 9 , all in咗層樓
10 月又可以買多間

咁耐重係22/9出貨，多貨到仆街

訂左4部

任訂
當你仲訂到，即係唔使炒

比著係前年 已經去到十一月

Aos 任訂

Ir 同 aos 點解。。。

Ir 左兩部cwb 8點 256大金兩部，細黑2部

8+ 係雞

訂左20部 FATFAT

繼續訂啦, 你地唔訂到時我點用義海價收機

仲未收到email

第一日ir到都唔知去唔去拿好

食埋個下午茶先訂

aos果d

係咪收到email先作準？

岩岩訂 出左訂單no. 但話要等24小時處理 所以係得咗？

AOS大家第一日係幾時 22/23？

食住禁都有

連ir 同aos 都唔識既人真是可以出返去

想去apple門市拎 地址點填

好輕鬆

8+ 64 gold而家先冇晒

thx

我都係咁，之前未試過

仲聲大大

明就明..

由此可見，確實不像有些媒體或店舖所預示般，第一日金色每部可執千零兩千。當然，這不排除是部分店舖刻意壓低收機價，但如果你是「果農」，筆者還是奉勸大家一句：買定唔買，有得賺先好買。

填順豐站個地址

有冇得cut單呀屌

極危險

10部 FAT FAT LA

大家覺得22號IR 64GB有無得賺

我禁左2次
扣左2次錢

有冇訂貨JJ都係要等email confirmation？

PUSH

strong hold到出年先放

個個都IR 8+.
ON9仔今年仲炒8+

邊個會想買iphone8呀 係人都買x啦換得機差個少少唔至在又冇得威又一鳩樣

特登ir揀夜晚
睇下朝早到晏晝咩環境先決定拎唔拎

又唔敢禁多次啵 驚會比多次錢

輕鬆 plus 64gb..

自用8+ 256 space gray get

義海

任嗌

第一日應該有幾百蚊執下

有 十年後

電子垃圾

屌你老母AOS咗先開IR

黑色，金色，銀色各10部

已訂 64 銀大細各一
22號門市拎

Ir仲有？

但我睇個my order 又無野 即係訂唔訂到？

有冇人入唔到, 個網 簡左地方之後LOAD唔到

24小時等通知

填返apple 門市個地址，官網有，

伊瑞莉雅

aos我都5g

緊係任你訂啦 反正錢已收 又無得cut 單
隨時拖幾個月先出貨比你地

留名等原價-1000收iphone

任叫架喎

幾百? 一定冇.

IR load唔到

義海價 小8 256
任何色
-288
要2部

大定細先

佢話等廿四小時但信用卡已扣數

ir 仲有巨量64gb

strong hold啦ching

開定義海POST?

我都係 第一次訂唔敢亂禁

有x 8仔吸引力大減
仲要多貨到咁
炒家聽仆街啦

想問聽朝仲有冇IR 頭先成日502 Bad Gateway 之後就冇晒8+ 256 Gold

係咪要等24小時email confirmation???

收唔到Email

我都係咁呀

IR EASY LA 仲玩AOS
連SMS 都唔洗

到時日日有得IR 用家福音

扣左2次錢點算

笑撚死 八折收一部

前年d大粉仲hold 緊

根本要黎威，個撚個用得著d科技野咩

依家仲有~驚ing~已入手256金X2

照以前經驗第一日早段時間穿ipo或唔收

無人買8啦
一係買返7,一係X啦

咪係

冇得cut彈
想買一部自用㩒左2次

Ir 成功，
咁易得睇來都唔駛去

04分左右開咗，08分左右冇曬

傻9

買左 8+ 64GB自用, 冇炒家真係輕鬆訂

蟹味濃到仆街，留返個quota 炒x 好過

今次IR真係好輕鬆

me2

8折收機👍

有得炒啊...至少我禁唔到

用app ir 左 大金大黑 256各2部

都係用apple store 最快

一樣 但得一張訂單

自用㩒多左次

完

等X

在處理你的 Apple Store 訂單時，我們無法獲得信用卡授權。因此，我們無法繼續處理你的訂單。

中銀信用卡訂唔到？

今次竟然用App IR仲快過官網

剩係預訂到大機64GB 銀

已入手 20部 256大灰
今鋪仲唔fat fat

出22號既

仲有大把貨

9撳都有

想問下係咪失敗左 係送貨訂自用
收唔到email

幫你八折接左佢

㩒咗4部

單已cut

樓豬開定義海區

成班傻鳩有 IR 唔用用 AOS

豬兜

一直502...

好似話太多人訂 要時間處理
利申: 未有Email

x2 我想自用咋

仲未有email

我都收唔到EMAIL 帳戶又無記錄 但SMS收到扣左我6888

閱

唔去攞APPLE AC會點?

大把貨 實冇得炒

比左錢但未收到email姐係點

Cut晒單了

我們仍在處理你的訂單付款

係咪姐係冇機？

你DL過啲APP會全部冇哂

仲要等

由於目前訂單數量較多，我們需要多至 24 小時處理付款。我們會繼續嘗試處理你的付款請求，並在你的付款確認完成後，向你傳送「訂單確認」電郵。我們建議你不要在這段時間重複訂購，以免被收取兩次費用。

如果你在 24 小時後沒有收到「訂單確認」電郵，即代表你的訂單未有妥善完成。多謝你的耐心等候。

寫到明要你唔好禁多次你都仲要禁

訂左10部金色，眼紅者勿回

揀左回鄉證但入左HKID number，有冇人試過係拎到機?

TKS

cut單已保平安

Strong hold 呀各位巴打

好多icrab

上次無拎lock左我機兩星期

apple會永久blacklist你個ac，以後都冇得IR

你所有apple 野會變磚

無扣又無sms呢

Strong hold

入app睇都仲有Ir?

大陸IR 任訂

唔知聽日仲有冇IR 8+ 256

咁多貨

姐係24小時冇email代表訂唔到

有sms但未訂單狀態

多條撚....IR無晒啦

大貨

IR咁容易禁到仲意識唔到自己奶野

8+ 64 gold仲有得IR

502..........

扣左我錢 但未有email 姐係點？

3-4星期拎貨係咪正常

正

???

有sms就得

入到去先出聲

聽朝會唔會有新一輪IR

我aos 撳咗1部自用
銀行過咗數但無email 係咪未得

用APP啦

冇架啦

64等收皮啦 得這在他帶得炒睇黎

Same
個垃圾Browser

大量貨

等睇第一日就蟹

256

好似冇得取消/退貨

34個星期啦

過左25分都仲有得ir,即係唔撚洗理

伏伏地

屌你老母 原來未禁結帳

我四點先買會唔會仲有貨

收工先買
睇死唔會無貨

會 細機仲好多

撚有大256

有冇AOS買完個帳單仲係乜都無?

strong hold

仲唔cut單既係勇者

IR可以唔去攞

我見銀行hold左數

09分仲IR到

訓左身

CUT唔到單

想順手買airpods

點解仲係502 bad gateway
想買部64自用姐

機廿五號送，但套同無線充19號送

明顯無人搶啦今次

有記錄有email 係咪即係得左？

strong hold咪得，不必怕

岩岩用手機訂 64細銀 64大金
都仲有貨

大64仲有

大機銀64無哂

64 冇人訂

我要大256喎

係咪成功訂左？

256灰黑有喎

用app,仲ir到

等八折先買

唔小心揀左AOS呀
呢獲點算呀

啱啱都預訂咗部8同8+
一部畀自己 一部畀阿媽
但確認電郵未收到 SMS話已簽卡
好擔心扣咗錢但買唔到
用Apple Store app買 唔識揀門市拎 揀咗送貨

冇得cut

有見到w果個號碼

但未收到email 唔知hold咗未

送貨

傻都ir到啦on9
炒家唔洗入

今鋪fat fat la

入左一部64 太空灰
真用家

一樣

佢彈apple care個度咪有ir囉

on9到無禁結帳

咩apps?

aos左2部 256
自用撚 遲幾日冇所謂
祝炒家炒蟹

屌 大獲我手多訂左2部

點解支那個aos要等 ir就唔使等

係我的訂單睇到喎宜家

恭喜巴打成功訂機

自用撚

自用洗乜驚送貨姐

入左成櫃 聽講華強依家炒到3萬

好多供應，唔敢落order

已經要3-4week ships...

蟹左9成
8點半拎機都仲有機會既

已燶，用家全面勝利。等-88,-388收機

Ir左部細黑俾自己

我都想用門市 但第一次買 平時都係佢出咗好耐先買 唔識撳

點解我AOS係23號有啲人就22號

30分都ir成功

係咪已經成功左
利申：自用

屌 原來唔係ir 揀左aos 扣左兩皮幾 點算

但我同事話等E-mail喎

今個月賺返幾十萬，下個月再訂iphone X滾大筆錢

自用AOS由初初22-26號變左做3-4星期係咩玩法

垃𨶙圾
等出ten自用

Aos幾時扣錢？

冇以前iphone4,4s果支歌仔唱架喇，以前大陸冇首發

我費事訂,老婆訂左一部大64gb自用但多手訂多部

me 2 我 cap 底個抽 wxxxxxxxxxxxxxxx number
金色６４同 berlin 充座，數已過

成功左 有冇人收？

即刻

上車睇e鋪

你仲-2000同我收
你自身難保

我都㩒咗AOS

前年部機有問題，去換翻新機

如果IR就可以即場拆到滿意

而家求部機唔好有咩問題啦

cut單囉

唔識 佢app都唔見有得揀門市

無左cut單好耐喇

IR個網狂彈
入左CODE又彈返去選顏色

你自用就算啦

大機256仲好d，細機rip

on9左
IR唔記得用歡樂卡
同一個身份證買左4部大金+ 256
會唔會俾藍精靈姐姐捉到

入到…但話check back tmr 8am

好驚收唔到確認 但簽咗卡

岩岩去我的訂單度睇多次又變番22-26

如果用apps訂完明明收到sms扣左錢,但仲有得禁結帳既人唔洗擔心
24個鐘內就會係我的訂單度睇得番
人地本身都彈左版野出黎提你唔好結兩次帳

有無巴打幫我收

大黑ir好似最早冇哂

自用,無所謂啦

-2000收一部大黑256

AOS咗兩部256大金
但揀咗七點半攞貨

-2000

我係用apple store app 買

買完有個號碼 但件貨仲係購物車 是否正常

冇收到sma email
訂單都冇出現到 係咪冇啦

買左6部大8 256
Fat fat了

咁你姐係aos定ir

最勁應該係ip6

屌 扣左我錢 但訂單到冇顯示 點搞

我擔心佢扣咗我數 但無確認咋 我的訂單嗰度 佢話我無紀錄 好擔心

連有冇得cut單都唔知咪學人炒啦屌你老母

屌一入黎就笑咗

收到sms話扣左錢就得

俾啲耐性，我都係

仲有得買
我等iPhone x算

on9

用app訂睇到訂單，，但上網登入係無單架😂

準備執各位巴打既蟹貨

喂 得平機啦

呢啲post真係笑下就算 難分真與假

我的訂單 無紀錄睇 你都係咁 ？定要等多日先會出現？

真心炒就無謂啦，有水位都唔會多，又要驚餐飽

ir 左但係登記email 太耐冇入，唔記得左d 保安問題

義海價 -1188

大256 -500收

義海價

Aos有得揀時間

Apple Store app幾好用，買iphone用途又多一個

我等左半個鐘先係我的訂單度show出黎

我結左兩次

依家都仲有得買

會扣數架咩
Apple store app預訂完收到email咋

咩apps黎？

屌你老尾見到啲傻鳩係又撳唔係又撳
Aos 2-3星期果啲如果唔係自用等死啦

我都係無訂單紀錄 淨係收到銀行SMS扣左數

扣兩次錢

過左半個鐘都IR到，22號睇定啲先去拎，AOS唔駛諗，棄船啦

AOS有無得22號攞

玩完，已cut 單😭

好似得返送貨

我打錯左英文地址3隻字 點算

未準備出火都仲cut到啦

問題係你捉唔捉到果一刻

一樣🙄🙄🙄

5000 收 有意pm

會送去隔離屋

IR根本唔會輸啦...果日睇定個價先決定拎唔拎囉

利申:搶唔到

大獲
搵HOTLINE

我做好人
如果巴打買完覺唔對路
可以pm我要
任何機原價-1000即收

訂單有記錄 又收到email 但無sms 係咪都ok?

自用撚表示 26號黎都冇所謂

義海價原價-1500收

Ireserve 打錯人名拎唔拎到？

我係apple就即刻全部轉晒做準備出火

逃生門已關

大家唔洗理佢地，佢地眼紅

笑到肚痛

IR 進可攻退可守

正常,等下喇

總之收到SMS就一定冇事

-1188收

原價-800 收細機 黑 自用 即場拆盒

下年請早

照睇有少少水位既,大陸計返大256成9500HKD

笑到仆街 無人買

你買左幾多部?

AOS左 23-30/9 號係咪一定會到? 想快啲轉機

有IR走去AOS
都唔知你地咩心態

唔好推

IR有無得分單？買左兩部

先達今次肥肥

冇買食花生

細機 黑64 自用 -800

幫你保全家啦

任買既，屌你老母

有無巴打幫手cut單

5000$收8+

-1488收一部自用

Cut單大法

自用就

恭喜巴打成功AOS

我有興趣

仲唔打去APPLE CUT 單保平安

-500收

自唔自用都CUT左先講

-500 收大量

AOS左 23-30/9 號係咪一定會到?

家陣d人真係好撚蠢

已買大機黑色64

same same
大陸任訂, 訂唔到可能係好事

唔會 經常遲

真係未見過 笑到肚痛

擺明係貼人地個d嫁喇，真係好撚蠢

屌 扣左32752 點搞

廢事cut了 等下算

sh啦洗驚你

諗住自用...出呢個

自用 aos有冇問題
最多遲幾耐收

感動既係,42分都仲IR到大機256

柒左就收皮啦on9仔

IR都不停有

弱智仔

頭幾分鐘輕登入

隔咗半個鐘都仲有得訂，雖則要三至四星期

本來想訂部大機256俾老婆，諗諗吓都係出X俾佢算數

多貨到無人買

開心仔

依家IR關閉埋
難搶過一蚊機票
唔玩了

幫樓上條傻仔cut

放心慢慢CUT

又多個on9

巳經

大256 灰 -1200有冇人要 入左20部

依幾年來最易訂

做咩仲有人會貼單號上黎

直線叫人幫你cut單咋

開心仔 [/quote]

-2000就收

-5000自用

收大金自用-800

我岩岩都係咁 但而家係Apple store app已經睇到成功訂咗啦 所以放心

aos未收到email但扣左信用卡, apple訂單個度又搵唔到
通常最尾咁會點?

開心仔
免費同你收左佢

自用細機輕鬆買

但未收到確認email

聽日八點係咪會再有IR?

-3000

未準備出火都仲cut到

-8188

又係你
跟我個名

屌,一三點就IR 細金色64,係咁瘋狂502 XXYY再唔係load勁耐
到隔一陣IR好快,但已經冇金色
但途中我用左AOS買,佢話扣左錢,但我咩都收唔到,訂單都CK唔到
仲係購物車見到我未結帳,之後我刪左件貨,而家唔知點

屌,送貨時間又冇人係屋企

都無得cut，開心仔做乜

自用更加唔aos正價買

紅ip7都係-388姐 輸唔起咩
炒得就預有機會蝕啦 不過你前幾年無賺到就

利申 IR AOS各2部 捕緊aos cut單

屌 IR 禁錯左只係一部 可唔可以到左然後買二部?

改地址咪得囉 寄反公司

訂左 $已收 未有emial 同apple store record

屌一撚樣, 係咪on9...

大陸仲有得IR大金，玩撚完冇得炒

訂左6部大金256 等apple cut

仆街Aos襟左4部Plus 到而家仲未收到Email 佢會唔會幫我Cut曬

SAME

益先達都唔益你啦

無左好耐喇

AOS 收到Email confirm

自用 細64金x2

仲有得ir 大銀256

-2888收不是夢

屌扣左三皮幾 有無ching幫我收四部大plus金

先達狗 mon post
-4000

大黑

假架 禁唔到

pt sale屎仔咁做會唔會太串

You can shop online now and select another purchase option. Reservations will reopen at 8:00 a.m. on September 23.

大陸冇IR玩 訂貨要3-4WEEK
台灣有IR玩 但冇人玩

以為過唔到數，唔小心買多左2部，可以點做？

咪玩啦

去義海區

有巴打-2000收

AOS咗一部自用
錢就過咗但乜春email, order 都無

義海價 -3188

IR左4部大金256 8部大黑256
fatfat

-1200真定假？我想要

嘩... 你

連登同高登一樣，講啲野睇下就算

same here

依加入番部炒下先

義海區 全部-500收

㩒左4部ir同一id, 佢會唔會淨係俾我攞2部

未懼身上被子彈留痕~

派我未

你都知我戒了

去apple store睇 佢出左訂單

用app買
My order個到有show訂單
但未收到email

都話等下lohh，第一次買iphone咩 我05分買，岩岩order先有

正常, 等一個鐘就會有訂單顯示, 年年都係咁. 入佢官網睇. \

4,4s果期前後好似炒足大半年喎

屌啦個個義海....有冇方法姐，銀行又唔俾cut

有單有SMS有扣數 但係冇EMAIL

Nope

confimred...

認真幫朋友問 -100 大256灰
有冇人要

派個bot黎

原價收大黑64自用

一車車蟹貨

留tg

thx bro
sign out 再sign in 就見到

7

炒家死返出炒賣po啦 阻撚住討論 下下jer撚住哂煩唔煩

義海價 -388 -588

點解今時今日仲有人唔識分ir同aos咁盲搶

要等下

Dllmon9@tg.com

有ir走去玩aos
on9

已cut，廢事你炒

自用姐 要分架咩？

ir仲有 256細銀
仲要咩bot
有手有腳都ir到啦

Cut單係咪要扣錢？

今晚買乜好

比黎有用咩

仲會唔會再有IR?
自用

其實訂完之後咪即刻有版野話要24個鐘處理你既付款
仲叫你唔好結兩次帳

易撚到 手動都搶到....呢次根本冇人搶

去義海區仲快啦

錢就即刻收

原來錯po 潛

AOS買送貨係咪可以自己打去送貨公司同佢講自取 ?

係喎

-100咁少？

大灰256減500最少

aos禁多左部係咪可以取消

即刻收左你錢咁咪姐係成功囉
佢版野太多流量所以唔係即時show比你睇姐

義海大金-1000

義海大黑256 -2500

收細黑64 -800 好多人pm我

IFC跳樓價-3000

屌 結左兩次

想睇有無得早D 收機

仲未有Email

咁我都明
頭先訂果陣明明仲係22-26,轉個頭變左3-4星期嚇到我眼都凸埋出黎

好易

有無人收金plus 256 -8000

有無巴絲已經收到確認E-mail????

諗住買2部自用急得濟禁多左部又冇得cut單 屌

Aos訂錯細機 無得cut單

load 到訂單啦 . 入去睇啦你地.....
唔洗咁驚....定d.

佢限左一人兩部 應該今晚會CUT你個兩部??

請問幾時變左冇得CUT 單?

收自用細銀256
-500

8月

Aos 有限過咩

收細金256, 1500

下世小心D

依家都仲有ir
你地狂轉iphone size/colour
間唔中就會有貨

我想問 係手機個apple Store app 點先可以門市攞 唔係送貨

好似見過過一張卡最多2部
銀行過數3部錢

大金256 -500 已收 唔洗再pm我

炒唔起最多咪cut

一部姐

頭先去apple官網佢寫一人限兩部同款
我驚佢cut撚埋我另外兩部

加入apple wallet

會唔會係店員在確認你個QR code？

係連plus都有機會 唔只細機
我係用apple store app

打左驗證碼 之後個頁
比佢 強迫彈返去 揀機個頁。。。。

兩部唔同色就收貨

因為冇晒了,我岩岩試過

細機ir都無埋

我們將於 9 月 23 日上午 8:00再次接受預約。

Push

屌佢 我4部都係黑色+64
再IR左兩部黑64 22號 蟹哂就可以拋個屎忽出黎賣

我們目前不接受預約購買 iPhone。
你現在可於網上選購及選用另一種購買方式。我們將於 9 月 23 日上午 8:00再次接受預約。
冇得ir lu
今次fatfat

炒條撚？ 除左大機全部都有貨

最後係咪要email confirm?如果入唔翻登記個email會點？

到時蟹價 IR唔拎貨咪得🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

放大金256
-500
有意tg

我都係 點搞

ir不嬲都無敵

義海價收大金256
-588

扣左錢係咪姐係得 入唔番個email 唔知有冇comfimation

IR 唔去拎貨會罰咩？

個APPS 有RECORD LA

睇番個大陸RESERVE剩係無晒PLUS 256GB
如果訂左其他機款自己睇路

罰企

罰你買多兩部

義海價收大金／大銀256
btw蟹左未

罰企操場

AOS慢慢等大貨到

真係估唔到大陸有首發咁多年 到仲會有人覺得iPhone係有得炒

炒一樣色點幫你

On9炒家先會aos比錢買仲要連比兩次錢

係呀上年IPHONE 7 冇炒到

唔係準備出貨前可以取消訂單咩
只係無得收貨後15天退貨

想收黑plus 256gb自用搶唔到
有意留tg

我了

iPhone X 先達回收價錢 2017-09-22

X灰64 $8588 (+$0)
X銀64 $8588 (+$0)

X灰256 $9888 (+$0)
X銀256 $9888 (+$0)
截至 2017-09-13 04:00

iPhone 8 細機 先達回收價錢 2017-09-22

細灰64 $5988 (+$0)
細銀64 $5988 (+$0)
細金64 $5988 (+$0)

細灰256 $7288 (+$0)
細銀256 $7288 (+$0)
細金256 $7288 (+$0)
截至 2017-09-13 04:00

iPhone 8 Plus 大機 先達回收價錢 2017-09-22

大灰64 $6888 (+$0)
大銀64 $6888 (+$0)
大金64 $6888 (+$0)

大灰256 $8188 (+$0)
大銀256 $8188 (+$0)
大金256 $8188 (+$0)
截至 2017-09-13 04:00

等9月22日

成日都話炒唔起 最後唔知點解會有幾舊水既水腳
成日話炒唔起 成班咪又走去IR

比多12蚊你塔車算唔算炒

-300收64大黑自用 有意tg

你話自用aos都無問題
炒家有ir唔玩 玩aos 人唔笑狗都吠

買一部，結左三次帳，點算

扣三次錢

有冇得救

收細黑 256
-500

pm

你無得救

可能人地志在啲信用卡積分呢

有無人留意到一個時間

Cut單都唔比你啦

潘狗你更加冇得救

?

收大黑64 -300

會退返，年年都係咁架啦

- 500 收大機64gb 自用
咩色都得

仲買到

好多支那人

-500 收大機 256 gb

點解有人咁傻豬用AOS炒？
IR如果放比門外d大陸佬仲好賺

+100

即係我買一部,扣一部錢，退返兩部錢？
btw thx bro

有時間好特別 關於ir

原價 收2部大金 64

終於見到order,係唔係冇左cancel?

大把機，有無訪問Lol 哥

聽日仲有沒得IR?

無打billing address有無問題?

好似聽朝8點

通常第一日最易

AOS傻豬+未有BOT

今晚又有

今晚3點

我們目前不接受預約購買 iPhone。
你現在可於網上選購及選用另一種購買方式。我們將於 9 月 23 日上午 8:00再次接受預約。

點解訂左 佢話10月11-18曰先有貨?
唔係22號?thxxx

跳樓價-$5000

IR其實不斷random咁出緊

個app we've received your order係咪姐係成功 錢已扣

唉:-
咪就係遲左訂lo

-500 收256大機任何色

你遲入個網，22號俾人訂哂咪咪俾10月你

-600 收 64細機任何色

iPhone X iReserve 係咪同一條link?

...

有冇人答到我

點會有得退

照叫

唔會
自己係apple store 門口賣俾人啦

陰功 無得上報

我話結多左兩次帳 有冇得退錢？

有

+100 車錢都蝕埋 22號燶左唔去拎算

好在自用 訂aos都無所謂

錯名有無機拎到?

冇
姓同名掉轉藍精靈會打回頭
RIP

巴打留tg

再禁過啦

4點幾仲ir到

我上年買1部扣左2次錢
打去銀行問佢話系統繁忙 叫我夜晚再睇
之後夜晚再check就退返了

收iphone 8 細機 $4000